記得官到無求膽自大!所有人通通都係廢話嗎？

邊個講既呢? 唔記得?

777 正皮
689 負皮